(真人真事) 一年半機齡ASUS Zenfone 2 壽終正寢

一年半前:
2000蚊買番黎
抵玩

半年前:
Sim咭槽開始接觸不良
個Moon間歇出現黑邊
送去保養幫我換左零件
冇收過一蚊

半日前:
第五次跌落地下
一次過Touch moon壞左+開機後自動關機+USB槽壞左+差唔到電/拎唔番資料

真人真事

rip
利申：ASUS Zenfone 2 delux 接近一年用家

我2年前蘇寧$1900買都仲未壞
只係用到機頂個掣生哂銹
利申：兩個星期前已換新機

年半前2000買左
半年前過保養冇耐壞左

我果部就勁啦，已經Pack番入棺材盒
1. 屏幕下半部份嚴重花畫面，㩒到睇唔到
2. 唔記得SIM1定SIM2金屬糟位唔可以卡死張SIM

一出就買，裸跑用到依家都未壞

我仲完好無缺，但我鏡頭花到仆街，有冇巴打知攞去皇家整要幾日先有得攞同幾錢?

3日
保養內唔駛錢好似係

我d相呀仆街

ZenFone 2 Laser (ZE601KL)

Phone
ASUS ZenFone
modify
產品序號： FBAZCY04Z913
購買日期：2016/02/03

仲用緊,基本上2,3日就跌一次,都仲用緊,
因為成日跌,換過10幾張碎MON貼,已經選擇裸跑

你無插sd card無back up google photo咩

無

咁幫你唔到啦
你咁聰明

一出就買 16GB 粗用
除左舊電on9之外正正常常 好順 後備機

asus

睇錯zenbook2

v10用家1年3個月都未有事

15年5月用到而家
暫時都正正常常
而家等緊佢新出果部ZENFONE 3 ZOOM

好彩冇買

仲用緊部兩年半zenfone5 (一代)

裸跑跌無數次

都無穿無爛
係舊電而家虧d

諗住等佢出zenfone 4

用到一年半已經算唔錯，華碩D 野通常一買返去就出問題

你買過？

zf2裸跑左一年加多一個月 過左保
1500 入手
鏡頭花到仆街
sim卡槽死死地

上一部電話係zf5 lte
又係死卡槽

巴打們多唔多人sim卡卡槽出事

呢部正野
個spec 吸引 核電 靚相機

有冇人用 zenfone ultra 7寸？
口碑如何？